一人一首高質廣東歌！

酷愛

周國賢 物極必反

陳奕迅 熱帶雨林

孫偉明嘅曲真係好J

不來也不去

那誰

水百合

做馬仔

苦瓜

天真追我所追 只怕始終未登對
仍然想講我第一句
我的雙眼裡 尋找到美麗之最

說過要與你赤道看海 更說永遠愛你未變改。。

盧巧音 步天歌
咁啱聽緊

塵埃落定

相愛很難

剎那的烏托邦

得一個人 竟也不孤單
作伴有 我夢我影我身
沐浴雷電 自由自在人
前路是命運與緣份 最鍾意嘅一首主題曲

愛比死更冷